[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4592)

我要搶 全黑都企埋一邊

我

大軍伐！

樓主輸到仆街

廢馬 p

快到

喂屌你地咩

廢馬

單狗好搶得

高登個寶高？

俄假

搶完 係咪派得

搵人理下我ok?

差我88個8幾時找數

不了

跑馬仔要有運 先贏大錢

wfh 真係養到人懶晒
今晚要交貨 而家仲賭緊球

Thx

咁我退出了

一陣見

Hi 👋

入波啦

我了

入未啊屌你老未

派返我未

同你同路 真係全黑

我落淚

勁中先得架

烏迪迪
侯城細波

屌你老未我買上盤

同乜春野路

喂

唔撚洗食糊

半和！

俄超走去買大，我錯了嗎

獎馬可以贏幾十萬

老女人今次正常咗喎

個隊海軍陸咩隊入未

針

半和

好撚心你啦 日撚日jer

直頭喺on9

不過我都有買

咁細碟 夠唔夠成家食

大波-3

讚佢又jer

客隊頂實

上盤半大半主全針

中央入未啊

？

乜嘢2:1派個d唔係我

半大？ 俄超嚟㗎

cska同迪祖有咩分別

讓兩球 踢到咁

復出心水

1. 噴精機
2. 墨爾本勝利
3. 伊巴(暫定)

俄超快入波，屌你老母

精工角大

買咗咩

勁中

主隊入未

20

半和gel

不如客入一球定一定驚先

點解我會信咗陸軍

半和2.3

主入球先 上盤點叫

賭球緊要好多

俄超迪祖

預左細。俄假係咁

搵到場正野 海登咸和波

伏撚到

中

唔識入波

唉

德乙有乜睇法
漢堡又客場讓半一

D波都度好哂 有咩搞

陸軍玩撚完

唔會又係禁屌唔入波 俾人入掛

一粒都冇

8點有冇重心

似撚半主

廢到

半和 細波 又係呢個劇本

頭2場姐

半主 24

20蚊比場你

反底了

我屌你老母半主又針

漢堡閪左好撚多獲啦

係

伊巴
漢堡
車路士
修咸頓
貝迪斯
有無同路

輸晒

烏迪盤x侯城細波
cash左25%

半和排隊收錢

半大只需五分鐘

快入波

係咪未開波呀

1-0

真係唔識入架喎

其實俄超場場靜到仆街

西甲半大

未試過半0全3
個2.5細穩陣了？

客12m

半細全細角細穩仆街

客就一球都入唔到 主入唔入到3球?
gel定頭啦

半主已死

主咁垃圾

細波派錢冇要到

屌你讓咁多一球都冇

輸撚埋去喇

今日個個玩禁屌唔入

半和cashed

唔入都算 仲要俾人入

你好似全部❌晒

個個list係皇賭到見到，唔係我㗎

尊重 ok?

好廢

信俄超3寶咪好 走去買左上盤

點解我會買俄超

👑
// 再玩大細波以外真係斬手指

1. - 預告：今日大波日 -

半和！！！

點解會咁on9 俄超買大

半場禁屌唔入得一個結果 就係下半對家入 下盤水泥gel

下盤一開波已經贏緊啦

下盤夜 gel定先

半細 gel定先

球球波9 斬禁區點入波

阿德

8點有無心水

買半一盤都有半格

挪巴有冇追數料

不過中央陸軍成日撚半主

2.5大啦屌

好似試過半0全6

伊巴唔錯

好波 半場一球都冇 下半劇本0:1

搞掂898

阿狗vs卡數劇本

可能00完呢

勁撚到

求派

西甲頭場客其他

叫左買半和

德乙邊場角大

睇清楚d 利雲特喳啵 唔係利物浦啵

買親德穴都冇咩信心 3串1玩下
奧厄海登史特加全格 10 1 100

Lm

好

睇好西甲頭場會角大

對哂

中曬

有

有個利記就ok

海登咸半大

達斯

3場

屎特+ 半和買少少試下先

e 巴 串 奧厄盤

西甲 09/12/2018 伊巴 4:4(1:2) 利雲特
西甲 30/10/2017 伊巴 2:2(0:2) 利雲特
西甲 15/02/2016 伊巴 2:0(1:0) 利雲特
西甲 05/10/2014 伊巴 3:3(0:2) 利雲特

格雷

西甲下盤

Cls=.=

達斯角大 9買時間

輸

又伊巴又利雲，2大射手，大波100%

廢佬得個樣

「民主投票」
有冇人仲想睇重心？

：想
：不了

廢老都叫射手

8點全上盤4x1

彪sick

利雲100%

跟

成班廢老

邊會有人唔想睇

輸硬你話全下盤都可能得

意甲又冇5場

Wtf? 史特加中場？

達111

漢堡2222222222

史特加半和 GEL

漢堡又刷

3分鐘 場波6分鐘就夠

半和中

笑吓都好嘅

11點有冇半大

贏完蝗仲有高水受讓

秒半和

我想!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

德乙齊心上盤 角大

lm

踢緊下半場了

漢堡禁屌

有bill sick 冇窮人

大波雲今季反杯過疤 又贏埋鍠
高水受讓

就完 細波gel得

中你 留tg

西甲下隊入球？

角大定角細

@bitch那能solo

大 因為你個名

利

快刷啦史特加漢堡

漢堡不了

爽撚到 自摸9番 10番反cup

乜撚

#6783廚藝都幾好

17:7
我份人好尊重民主
敬請留意今晚十點

西甲買乜

西甲刷角

又贏

成尻日 中你留tg 悶唔悶d

達斯GOALLLLLLL

海登咸0:1

好耐冇見你以為你jump左

食角

求你唔好出拉素

🍔半大未

搞咩連你都。。。

乜都乞唔到 針左10世

All jumped

仲有傻西打廣東牌
而家一係台灣一係跑馬仔

傻仔先打做牌

西甲半大24

海登咸快啲追和啦

6dya

西甲半大收埋皮

買左半大 快啲入

海登咸半大 24?

白 宮？

8.5b 足水gogogo

日麻好玩

同班fd有時打清遠牌同四川牌 有冇人識打

Diuyou咩2c？

去fd屋企打 平時出面打就跑馬仔

四川就識 清遠係乜9 解釋下

德乙西甲刷角

1:0

有冇同路

刷角先

好撚好玩 血流成河 $5番都可以一鋪乘到三千幾

2-0

海登咸0:2
反摩

俄佬入未

Cashed海芬半大

E巴半大得唔得

都話冇咩信心

達斯gel

咁快2:0

E巴角有咩睇法

準備 罰球直入

俄超半0全3呀，屌你老母

海登咸3倍半大

幫你叫幾下 開到加埋我抽 排11

11111111

海登角大24

any 西甲 link

冇萬子 一樣得碰冇上 冇乜特色 純粹係好撚快打完一鋪

唔洗 度下場

銀行負錢，唔想找住
有冇方法入錢馬會...
平時用繳費靈

海登已死

啊屌 我知咁我係唔識四川

6軍入未

伊巴-10c

四川D麻雀好撚大隻

11111

伊巴-9c

入未呀屌你老母陸軍

CSKA就夠鐘學迪祖

24

啲麻辣都幾正

大波雲 全格未

22222222

屎力加比角未

咪jer dllm
祝你賭咩輸咩

原來2cc

早場西甲d角閪多

羅巴上水未

d雞都好正

333333333e巴

中央陸軍 屌

1 接納

7747 主客和 星期六 9
侯城(主) 對 列斯聯(客)
主客和
主@9.50

當賭馬算

未

成都g

-8c

333333

3333333

血流成河 冇番子 每鋪要換三隻 同埋要揀一隻色唔做得 如果完場要果隻色既牌要陪每家最大牌型 每局都係打到尾 食完可以再食 但食左第一次就唔可以再轉張 計法係跟牌型咁乘上去 槓一樣有錢收 好撚多計法

E巴半大係唔係收皮

-7ccccccc

Yes

個人都收皮

哈化柏林

德乙冰曬角

封乜

漢堡係咪又撚手足？

又半細

侯城2.5S有無得諗

撚左 廢時睇半大24

不了 垃圾牌

三場買正一場係一角既

利雲快入

12M?

西甲var12?

無事

其實係 同埋太撚大上落 唔適合我呢啲窮撚打

俄超迪祖對家差DDDDD

E巴-6cccccccc

學人讓球半

單爺打跑馬打開30000/60000

白禮頓點睇？

我50/100都出手汗

伊巴1:0

利雲特針

俄超果場買左上盤 已經當自己輸左買下場仲好

英超垃圾主

大波雲jumppppppppppppppppp

伊巴1-0

唔買列屎聯對家唔好話識波

水晶宮

我屌買個下入左

var no goal!!@

真, 11倍當賭馬都好

炸!

咪癲2 4

炸

半大有望了

得狗連列斯讓2球都要

史特加刷
漢咪刷

No goal!!!!

又var乜尻

水晶宮 [0/+0.5] @ 2.00 同路

贏半 呢場細

英超半和

計喎

英超之鬼

2030 下盤2x1

好多人買左利雲

伊巴GOALLLLLLL

計撚左啦一早

莫斯科入一球比我輸半OK?

開左波好鳩耐 仲信啲傻閪

冇睇live 睇365
利雲差6粒先客其他

果d輸錢咪炸lo

漢堡入未？

漢堡係未又準備禁屌輸波

史特6666666

!!!!!!!!!

漢堡又準備撚狗

屌佢老母 成場都唔知做乜 射10都唔撚入一球

假分no goal炸果班一早block晒

求2:0全格

屎特加又中伏

仆街蝗賭會班人話炸

假分都block?

-77777777

烏拉爾gel得未

🍔唔入比人入啦

漢堡 仲刷..
dllm.........

烏拉爾cashed
侯城細波

西甲刷角啦

利雲客其他 -6

俄超果場洗唔洗咁撚清白

1:1 bill

西甲半大jump

海登刷下角ok?

海登矛角點搞

格雷777777

俄仔入一波好難？

莫斯科1粒都冇

888888888

估唔到佢半大

屌你老母賓迪基

俄超

賓迪基7到

E巴9.5大是否要jump

俄超又無波入 西甲又無 唉

中出軍7到呢

0:1

輸鳩埋

屌你莫斯科0:1

俄超笑撚死

9半俄超 出面開平手 馬會直接開平半 引客?

買左8.5s 平安鐘中

On lun 9 陸軍輸撚埋

列斯快到

史特加9.5b gel

唔7 假球點會7呢 轉頭去數錢

6軍0:1

買左對家

讓球半架

@4.45

有冇計

烏拉爾1:0

陸軍輸半都冇

主隊主場未贏過盤？
客隊作客連贏7場盤？
吖婆都識買💪🏻

西甲半大未

靚屌！！！！！！

白終極屌打

最多味一粒

.......

中央-2 2.5b

啪左野

做乜9

8倍客勝

十足十啲mk仔撩9人咁

西甲刷角阿屌你老母

衝出嚟柒

扇到差d pk

伊巴

海登追一粒先啦 下半場cup

漢堡又閪

奧厄入未

入左

Goal

E巴入完入左停c更屌

屌你 漢堡又西

漢堡

Fats過我

咁你又主

留名

thanks

漢堡要閪幾多次

講多次得唔得 想半大

買左好撚多場半3 全11 12 了
可唔可以刷多啲先我屌你

輸錢為樂

漢堡仆街啦
一輸刷得仲勁
ok jumped

今日長賭下盤應該都正數

點解仲會有人買漢堡 係咪同錢鬥氣

佢地死全隊未 場場都西

幾多次都大把人買 放心

漢堡真係好撚西

隔多陣先啦 要儲氣發功

有無必中水

上場主場先閪0:2，今場又閪，冇得救㗎喇

我買左條下盤2串66 想中

99999

奧厄FG

真

半大 有冇咁難

又閪

俄佬長追莫斯科乜乜77對家 爽

見佢都買大波算 肯撚定俾人入

中左

呢隊垃圾又唔會升班 最叻就係打假波

德乙三場角大啦 揀咗場無角

今日要休息了 場場假球

海登 可唔可以反cup

E巴停c更 jump

水晶宮撳diu

史特加入未

陸軍可唔可以輸半😭媽

比半4啦

10c

半大仲想有角

點入2球

水晶宮半和 抽一個同我食晚餐

🍔半大啦 係咪想生肺炎

burger入未

又中漢堡伏

我 想見單蛇真人 係咪揸波子戴勞著老西

食乜

伊巴-7c
白-10c

屌你咩漢堡

莫斯科戴拿模[0/-0.5] 對 莫斯科斯巴達[0/+0.5]
咁喱埸點買

屌你老母入晒停c更

半大

斯巴達

漢堡作客都敢買

6軍

原來今日係地獄角大日

又水9人

西甲9.5b 似乎值得入手

飛 2隊垃圾

賭西咩 一場10角 一場3角

海登仲係得3甩

啊啊啊啊我要角細

On9半大 場場都唔撚開

唔好睇波 睇蘋果live啦

E巴4c

又角大日易到

伊巴-7
白-9

半5全11！

又唔撚絕殺

精工2222

奧厄要再入

水精宮送角

白gel得？

德乙全角大Ok?

史特加半場10c

半10 輕鬆到

再勁中

陸軍不如輸多幾球啦屌你

伊巴-7
白-8

其實兩邊都唔刷
鳩省省中人落底線

漢堡下半場cup得未 cls 咩盤都係輸盤

烏拉爾高水下盤ge l

勁

好旺

西流送

漢堡刷多幾隻啦屌你

型夠未？

贏錢幫手足

型到

Check tg

咪即係專登刷 班仆街未收order以為AA膠痴住咗個波

2場即場都入唔切角大

海登5c

Gchi

太子站
有車既手足求下你去接細路仔
我出發先
彩櫻幫搶1001 pin

好波！

拎架錢7先

多謝單sir

同叫
幾驚又半3

買親都半3半4 但最後又開到。。
係唔想叫咁耐姐。。

單蛇祝你以後長賭長贏

最後兩隻要哂？

講乜鳩

單蛇好波

精工9.5b 舒服到

伊巴半4全14

賠率: 0.95
HKD1,000.00 (950.00)
水晶宮
亞州盤 (+0.25) @ 0 - 0

英格蘭超級聯賽
白禮頓 -vs- 水晶宮

踢得唔錯 入返注先即場

白入波味

海登學哈化追和得唔得

場場下盤都識追和唔洗賭啦

烏拉爾收錢算

1:1

陸軍依加先入有咩用

和都全格

撚下你班上盤狗

gel大力d

下盤腳震了

列c秒入 有撚用咩

2.5s震緊

買角細真心戇鳩

伊巴-7
白-7

有冇人買左白9.5

差波子同老西

拉素近況咁勇 對中流分子 先讓一球咁少, 馬會派錢定有伏?

路上小心

復出心水

1. 噴精機
2. 墨爾本勝利
3. 伊巴
4. 白禮頓 ng 1

你想讓幾多

精宮波皮都掂唔到

白gel得味？

讓和100%

21

伊巴角細落大飛

莫斯科中央陸軍 1-1 烏拉爾
下盤又嬴！

烏拉爾收錢

烏拉爾低撚死到，頭先2打1單打唔傳條含家產，呢球俾人追和又係佢清出去俾人追和

9倍幾客勝又俾人絕殺

墨勝goal

你出得5秒買

點會無用

唉真係死仆街傳個下就一定執個客勝

咁有夢想直插客勝

點解唔一注買唒

利雲豬得？

9半場俄超出面初開平手 馬會初開平半無轉平手 係引客?

1-1！

開主咪引客，開客咪引主

侯城震到

中！

隔一陣覺得好大機會開雙，加注

水晶包第一球

海登咸 漢堡角

伊巴555555

55555555

伊巴9.5s好吸引

得b輸到賣車？

伊巴2:0

伊巴cashedrrdd

人地日日win........

2:0

伊巴串漢堡 肯cup 未

白禮頓咁都唔入

又撚半大屌

撚半大

格雷特霍夫 1-0 史特加

E巴2:0 角大係咪要收皮了

白禮廢到
咁空都唔入

3x1全開對家

架車大食偈油

史特加 0:1

你老母呀

3場下盤

伊巴兩球都負負66

有架車點都好啲嘅 食女都方便啲

伊巴-6
白-7

下盤gogogo

呢句真

Win你老母咩
尋日又輸一萬
今日又準備輸一萬

呢d偈先天性有問題
放得好

屌你 史特

白禮頓咁都炒

E巴-4ccccc

有錢輸

白禮入未屌爆你

fg cashed
頂埋個半一

死猁狗

3場德乙下盤
ON99999

屌你老母等緊收fg嫁

格雷 fg

930俄超 大家有咩心水

黃金機會射網則

一場上盤

達斯泰特 ?

下盤

個戇鳩前鋒炒左

海77777

伊巴-6
白-6

定

德乙主場聯？

漢堡cup未

漢堡咪刷呀 頂住個10s

搶口到

格雷特霍夫
上場又唔見你咁撚勁

好似好多人買白ng，覺得唔會開到

德乙禮拜五全客
今日就全主

漢堡
史特加
利雲特

漢堡cup唔到，就快手俾人456啦

利雲特6c

伊巴-5
白-6

漢堡幾時清盤

6666666

漢堡海登輸波仲唔快啲刷

水精ng

入未呀白禮

【彪析重心】
- 拉素[-1]
- 華倫西亞[0/-0.5]
（可以重注過關2x1）

先講下拉素
主場勁撚到痴線
成季主場全勝咁濟，只係和左三場，分別係：
羅馬、阿特蘭大、維羅納
頭兩隊意甲BIG5 , 踢成和波都唔算失禮
而維羅納呢排近勢當勇，踢成和波都講得通

博洛尼亞近排連輸兩場盤
證明實力有下降既跡象
正所謂，「趁你病，攞你命」
拉素呢場唔玩大炒，等幾時？
-------------------------------------------

華西主場亦係痴撚線
全季主場根本係盤王黎，
除左季初未入狀態，輸兩場之外，其他全勝，
證明華西主場的確稱得上「西甲之癲狗」
連巴塞都俾華西主場炒2:0
你依家知佢咩料啦

華西近績唔靚，係因為呢排好少踢主場
近排四場輸盤，三場作客，一場中立場踢歐聯
但唔洗擔心
一踢主場，根本冇人係華西既對手

再加上貝迪斯個近態真係好差
上場主場竟然會輸俾馬略卡呢D 垃圾
今場仲要作客華西地獄主場
認真，呢場華西只係贏一粒都當我輸

伊巴係咪禁屌中

晏ｄ般茅有無同路

史特 漢堡cup ok?

頭先一早講左閪包同伏特加作客半一至少一隊閪

原來係一齊閪

已訓身！

睇到呢句仲買唔買主勝好

伊巴-4
白-6

最多1-1撚狗

買對家

海登 漢堡-4

E 巴-2c

半細全細角細

漢堡個鐘應該計隊廢隊幾耐都升唔番上德甲

英冠又細波

7cccccc

角大黨

補和吧

德乙角大快

齊心聯果種齊心真係永遠估唔到

伊巴-4
白-5

兩隊都停左角

即場角有冇水

角

精工角大爽到

伊巴-4
白-4

漢堡rc

漢堡又rc

再再勁中

漢堡紅埋

角大，英超拉素5X1

戰神卡

漢堡好耶屌你老母

繼續

支持

漢堡其實做嘜9 呢隊波仲唔死

想知俄超仲會唔會有人買半大一陣

勁到

10場作客贏得一場盤

史特加反cup plzz

伊巴利雲刷角阿

實有架

伊巴個場比多一球OK?

出水未啊 自私中

我買囉

到底德甲有幾可怕到唔想上去

海登刷未

即場白禮贏

E巴-2ccccccc

8888

佢有出

希望你中高水半大啦咁

屌你老母 白禮頓果條左翼垃撚到 反擊兩腳神傳中龍門前佢左腳一推 黃金機會都可以 miss

場場都有開波前講

邊到

利雲ng

thank you

據媒體消息，哈蘭德腸胃有問題，他可能缺席比賽，另外考慮到接下來一周先後與門興、巴黎和沙爾克的魔鬼賽程，多特也可能會考慮輪休桑喬。

別怪他 別怪他

999

屌完之後停左角

咪呢度開波前

仆街 又出國師條垃圾？

有跟 謝

李雲迪追和未

漢堡停左好奈C啦

小弟錯了

李雲迪反吸ok?

一齊win

利雲贏盤 10 1 100

E巴又入左停c更

利雲特
轉頭就入個兩分波啦..

下半場停撚埋角

武漢堡又打假

漢堡海登係停C更出返來未

漢堡冇角

漢堡cup 派100

漢堡真on9

加油ok？

屌佢老母宜家叫都冇得叫

事前黎 無跟到就怪你無緣羸錢了

加咩油

漢堡輸都算 仲唔刷角

漢堡停完C未呀

屌你老母漢堡刷角呀

紅撚左點刷

E巴角呢屌

Respect 單蛇

利雲入未

-1c

我燈

禁主幫手刷多3角

多仔無REUS無HALAND??

All in

利雲大船

漢堡咪刷 漢堡咪刷 漢堡咪刷 漢堡咪刷 漢堡咪刷 漢堡咪刷

伊巴-3
白-4

西甲 -1 漢堡-3

燈都笑

復出心水

1. 噴精機
2. 墨爾本勝利
3. 伊巴
4. 白禮頓 ng 1
5. 莫斯科斯巴達

伊巴同漢堡 捨得刷角未

含撚啦漢堡屌你老母又冇角又輸波

仲刷 紅左仲刷 dllm

伊巴咩事封左

你第二關 衰硬 , 有無睇過最近華撚幾廢

漢堡-2 西甲-2

伊巴好fit

Handball

手球 var

Var checking 12m

伊巴 var 12m

伊巴咪搞事啦，俾角啦咪吹12m

漢堡齊心聯啦, 角大呀

斯巴達？

仆街又睇片

準備定慶祝都得

漢堡比多三角

ebar 睇咁耐?

扣返隻角轉12M啦

伊巴12m

漢堡比兩角

ebar 12m

伊巴同漢堡 捨得刷角未兩場都-3C呀

伊巴 12m

光頭佬睇完未

一唔屌海登咸就變左10角 德國腸

30

原來咁多即場可以賭今鋪仲唔fat fat

伊巴-6角

12M 又殺角大

漢堡-2 西甲-1

miss

OK 下盤已撕飛

漢堡cup la dllm

On9 鬍鬚佬手球救角

Miss!

MISS

miss ...

miss la

漢堡原來單邊刷緊 不反了

唔撚洗戒啦頭狗

伊巴 miss 12m

MISSED

伊巴有冇咁勁

12m好難入

屌你伊巴變隻角都好啊

君子

近排D波係咪唔入12多過入12

咁撚正又冇力

小白仲有冇踢波

12m miss唔變角

仆街3場大c
中2場輸1場
屌你漢堡......

我個2.5大

漢堡-2c

海登 10.5b cashed
請跟我來

漢堡 西甲-1

伊巴半4全10呀，屌你老母

有呀

跟咗

Ching只買半和？

炒完12碼大家知ng邊隊啦

送角 88888

對了

漢堡-1c

送角

單蛇

SAME

德穴又炒兩場

德穴真心on9
武漢堡輸盤王

踢到贏緊咁。dllm

屌伊巴入兩球同埋miss 12m係同一條友

伊巴-1ccccc

漢堡-1C

奧厄 2-0 漢堡

伊巴同漢堡 捨得刷角未
西-3
德-1

成班傻系，po事後飛又唔係派
祝你地下一場輸番晒
今晚輸番晒

12M 有冇咁撚難入呀

想戴帽 點知miss

利雲 訓醒左

咩撚野黎

唉 德穴中得一場

格雷特霍夫 2-0 史特加

漢堡輸盤王名不虛傳

齊心2:0

格雷特霍夫 2:0 goallllllllllll
半一gel

俾啲掙扎 試下追返一球先

漢堡怕西咩

屎特叫都唔洗叫

多仔拜狗都出後備

伊巴咪送角啦

99999999 8.5b gel

伊巴-2
白-3

E巴差1c

又唔好咁講

個app要就開波睇先准 有次比佢陰左

伊巴同漢堡 捨得刷角未
西-2
德-1

差漢堡一角..

伊巴-11111111

9999999

E bra 君子足球

輸兩粒咪煩啦仲刷

5場2-0

列斯聯

列斯聯2:0

侯城輸了

炸咗就刷角啦

白禮頓條友做左中堅賓

西甲學乜嘢人刷角

伊巴冰到完場

中奧厄輸海登

leeds撚半大

3場主2-0禁撚齊心

想追數就買利雲ng

漢堡差一球求其碌出界OK?

因為我10細
紅左仲刷無計啦
當輸左

白禮頓又豬半
大波雲又豬 唔識賭了 聽日馬仔先再見

全撚部2:0

白禮條友幫對面護空門

你話德穴唔係打假無人信 全部20

列斯聯唔係中意輸盤咩

Diu

德乙三場角大goal

仲要暈左 廢到

德乙 全主2-0 全角大

水晶宮1.5大係咪等死

德乙三場角大

應該收唔少錢

白禮 最叻上半刷角 下半冰角

4場2-0

西-2

侯城入啦好冇

伊巴比多2C 一世球迷

D午餐注過關就中 生命注就豬

反擊都唔識打

信念唔夠無穿哂德國三角大

德國全角大 嘩

呢度好陌生
換血換成咁
冇個識

白禮果場補和啦仲諗

午餐注串左

你黎搞返旺個po

你啲V點

德乙斷一關

爽

出水救手足未

輸死哂啦 得你無限本

Old c忽

白禮頓條友係咪爆操

買半場多

伊巴 漢堡個場都差1球

波POST 無啦啦講股票
cls
變晒

白禮頓d人個個琴日call完g黎？

真30

1 未被接納

暫停接受投注 下一隊入球 星期六 4
伊巴(主) 對 利雲特(客)
下一隊入球(第3球)
主@5.00
客@4.65

屌正仆街馬會

ebr 勁到

西甲魚腩03

Eibar 3:0

西甲比多球同比多c 就好了

利雲 有冇咁廢

漢堡個場差一球 屌你老母頭先炸鳩我

射得咁柒

3場都主WIN 2:0 角大
有無咁高配合度

3 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期六 4
伊巴(主) 對 利雲特(客)
下一隊入球(第3球)
主@4.55

4 未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期六 4
伊巴(主) 對 利雲特(客)
下一隊入球(第3球)
主@4.80
客@4.55

5 未被接納 暫停接受投注 下一隊入球 星期六 4
伊巴(主) 對 利雲特(客)
下一隊入球(第3球)
主@5.00
客@4.65

轉撚夠未

3場德乙 主2:0

咪又係另一個賭場

推 ！！！！

點解可以咁都唔入

利雲特個傻鳩做乜撚跣咗落地

英超-4c

maupay個種廢...

送禮又唔入

奧厄俾多球我

1

I